建議地鐵幕門裝設刀片

屌你老母每日返工返學搭地鐵，架車已經塞滿人，總有班撚樣盲西迫入黎 ;本身朝早車廂入面冇咩冷氣又迫 個人已經燥燥地，道門仲要又開又閂，定力少啲真係會想血洗月台。最好每道門都裝對刀片，閘撚死班仆街

見啲蝗一開門就撞入去

放工時間西鐵迫撚到痴線 明明入唔到仲要塞入黎
調景嶺站仲好笑 對面車箱一開門 個撚個跑過對面爭位坐 動物大遷徙咁 啲廢老會突然活力充沛

班撚樣係將軍澳站企曬係門口 死都唔行入車廂中間 就係為左到調景嶺之後跑過去坐

元屯天撚表示美孚站先至係極品

仆佢個街 有次病到hihi見到有位諗住坐 個廢老拎架車仔一野碌過我對鞋 一句唔好意思就坐左落去

咩塞唔入，根本成堆自私撚企晒門口，入面一大堆空位沒人行入。

我平時企入面個陣，周圍空撩撩，車門口塞到屎坑咁。

根本香港人撻地鐵唔肯行入死塞門口問題仲大

昆蟲習性

你...用語音輸入？

咪就係，死都要捉住中間支柱

推返佢出去啦

今朝先見到個老母拖住個仔撞入去，好想開口鬧

企裏面點推 如果自己報到仇 就唔會想用刀片門制裁班撚樣

港鐵 真係要念下辦法 對付呢班含家產

拆9左碌柱就啱
我留意過當3條友係度圍爐果陣
中間其實係浪費左一個人嘅空間

再加上班圍爐撚係會阻住d 人行入車箱中間

佢入到即係車入面有位

度門又開又閂係港鐵調較on99
本身淨係可以較到淨係重開夾到野嘅門
佢又要on99 成車車門重開

同意

成日都見到架車裏面有大大撻空位，但係班廢中廢老就塞住曬係門邊，好似行入少少會泄底咁。

有時炆起上黎真係好想一野推曬佢地入去入面